急 搵片入面個司機

新車落地兩個月都無 咁樣Hi花架車

車牌YP2591好似係

而家送去廠比人整 希望條電線無事 有事好似要比幾皮

你條片都睇唔到有車撞你.有片不如報警啦

睇真啲條片先講野啦
搵到狗做野就唔洗擺上嚟啦

看片作文？大佬你條片幾分幾秒有碰撞？我想驗眼

係前面架車跌左舊野出嚟呀

點證明係佢跌出黎
可能原本就係地下 只係佢車過彈起左

隔空射嘢中咗你捉到人都未必肯賠

幫推一下

車牌都睇唔清.都好難搵到

唔似係佢跌出來
似本身係地下 佢轆過再彈去你架車到

你點知的

影片7至8秒有舊白色野，但唔知乜嘢嚟

我覺得姐
車底甩得出來既通常都係黑色or深色
個舊野咁白 加埋係個轆到出來
同埋個條路都幾多環保斗行 成日都跌啲野出來
個個位經常有啲唔同既垃圾係地下
利申 我個人睇法

幾慘

呢單似唔好彩多啲

就算比你揾到個司機 就咁睇條片 都好難入到佢係關佢事
事關如果佢車有cam會影到 如果前面有垃圾 佢實影到
就算無垃圾 佢都可以唔比片你 你永遠都唔知舊野係邊到來